[索羅斯來了我帶路]上次連燈仔呼籲索羅斯狙擊搞成點?

Dear Shocklos,

If u attack, we all under you, u become the big brother of LinLamp sons. Please come to Admiralty McDonald to discuss the big tea rice, don't leak.

Love,
LinLamp sons

Shocklos come I bring road!
Come Come Come Please come!